今日返學有個女同學擺咗包咁嘅嘢落我書包想問下點解

係咩黎

性暗示

茶包

佢唔想用 想你幫幫佢停10個月

佢鍾意你
唔洗客氣

棉花糖

炸彈

天氣熱見你大汗，比你用黎抹汗

M巾？

N95

打開佢，用老母支唇膏油紅佢
見到有廢老嚟拆連儂牆就扔落佢塊面到

唔知

小學雞到爆

發夢急救用

護墊黎 m到前後用

食tg時打開佢好似紙巾咁擋住個鼻，隔到100%

俾你用黎劣J，然後幻想磨緊佢塊西

連登變態佬多到

麵包

女同學唔想用咪比你

無獎問題
樓主可以做啲咩令呢位女同學唔洗再用呢包嘢

尿片 你瀨撚左屎

見你成日用紙巾 咪送包野俾你用下